Machine/MachineValid.v
@@ -1,0 +1,60 @@
+Require Import Coq.Lists.List.
+Require Import Coq.Bool.Bool.
+Require Import Coq.Arith.EqNat.
+
+Require Import Machine.Machine.
+
+Section Predicados.
+
+  Definition registered_users (m:Machine) (u: idUser) : Prop := 
+    exists (l: list Account), (machine_accounts m) u = Some l.
+    
+  Definition registered_paths (m:Machine) (p: path) : Prop := 
+    exists (files: list path) (users: list idUser) (o: objective), (machine_fileSystem m) p = Some (files, users, o).
+    
+  (* Todo usuario con acceso a un archivo es un usuario registrado en la maquina *) 
+  Definition users_access_to_files (m: Machine) : Prop :=
+    forall (u: idUser), 
+      (exists (p: path)
+              (files: list path)
+              (auth: list idUser)
+              (o: objective), (machine_fileSystem m) p = Some (files, auth, o) /\ (In u auth)) -> registered_users m u.
+              
+  (* Para todo path en la maquina sus subarchivos estan registrados en la maquina *)
+  (* Para todo path que es un directorio, los archivos que contiene estan registrados en la maquina *)
+  Definition subfiles_in_machine (m: Machine) : Prop :=
+    forall (p: path)
+           (files: list path)
+           (auth: list idUser)
+           (o: objective), (machine_fileSystem m) p = Some (files, auth, o) -> (forall (p':path), (In p' files) -> registered_paths m p').
+
+  Definition is_neighbour (m: Machine) (mid: idMachine) :=
+    In mid (machine_neighbours m).
+    
+  (* Para todo servicio asociado a una cuenta, es un servicio registrado en la maquina *)
+  Definition users_access_to_services (m: Machine) : Prop :=
+    forall (s: idService),
+      (exists (u: idUser)
+              (l: list Account)
+              (acc: Account), (machine_accounts m) u = Some l 
+                              /\ (In acc l) 
+                              /\ (account_service acc) = s) -> (exists (serv: Service), (machine_services m) s = Some serv).
+  
+  (* Para toda maquina que pertenece a la red, todos sus vecinos tambien pertenecen a la red y ella es vecina de ellos *)
+  Definition network_topology (network: network_map) : Prop :=
+    forall (mid: idMachine)(m: Machine), network mid = Some m -> 
+        forall (neighbour: idMachine), is_neighbour m neighbour 
+          -> (exists (m':Machine), network neighbour = Some m' /\ is_neighbour m' mid).
+          
+  Definition valid_machine (m: Machine) : Prop :=
+    users_access_to_files m /\ subfiles_in_machine m /\ users_access_to_services m.
+    
+  Definition valid_network (network: network_map) : Prop :=
+    network_topology network /\ (forall (mid: idMachine)(m: Machine), network mid = Some m -> valid_machine m).
+
+  Definition accounts_complete (m: Machine) : Prop :=
+    forall (u: idUser) (l: list Account) (acc: Account), (machine_accounts m) u = Some l -> In acc l -> (account_key acc <> None /\ account_privilege acc <> None).
+
+  Definition valid_concrete_network (network: network_map) : Prop :=
+    network_topology network /\ (forall (mid: idMachine)(m: Machine), network mid = Some m -> valid_machine m /\ accounts_complete m).
+End Predicados.
